男朋友早洩 點算好

如題

我同男朋友一直感情都好好
我哋拍咗拖差唔多半年
我係上個禮拜俾咗個處佢
我哋上到床嘅時候我見佢好緊張
佢真係一個青頭仔嚟㗎
解我個胸圍都解左好耐
咁我哋做前戲就做左差唔多半個鐘
我就開始幫佢含
含左陣發現成口都係腥臭
我即刻放開口
屌原來佢已經射撚咗
大佬你連我個閪都未屌你就射撚咗
有無咁快呀
我見佢咁快射咗
我已經冇晒性欲
我嬲得制着晒衫就即刻走咗
呢幾日我一直都喺度諗
男朋友滿足唔到我
我同男朋友究竟行唔行到落去
（非gay)

你嬲爆爆咁走佢下次仲快出

有有相

請問樓主幾高幾重

真係嬲呀
第一次搞野結果搞成咁

156 cm
48 kg

你射番佢咪得

互射算數啦 打和

閪水唔可以射出黎

咁其實性同愛可以分開
我覺得未至於分開嘅
你俾佢學多幾個姿勢
佢就會想玩幾個姿勢
從而培訓

未屌都已經比咗個處佢？你個鳩處？

😂手快打錯，我係諗住比佢

佢咁快射，姿勢學完都無用啦

又話比左處人，但係又話未屌
到底屌左未
定成件事都係作出黎？
口交有時男的太爽射左，你邊怪得人
你又知唔知有d男人射左一次後再進行性行為係會耐d持久d ?
怕腥臭又要口交？

其實樓主係條仔？ 好老實答你 你平時打丁都好快射？ 正常戴套扑應該冇乜 驚ge 就帶個持久裝 包你頂到3分鐘起碼 （感覺唔好另計

我無諗住比佢口爆

手快打錯左，係諗住比

絲

你個屎眼太緊啦 下次試下插住條假撚成日 睇下個屎眼會唔會變大

唔玩屎眼，好污穢

唔會比男朋友以外既人搞

青頭仔乜都未試過,咁大剌激又緊張
你唔係諗住佢好似清水健咁下嘛?
大部份青頭仔第一次都係光速嫁啦

唔得！